[爛果做壞規矩] iPhone 12 帶領潮流？Samsung 仿效不再供應充電器

屌你老味啦
你真係以為自己同Apple一樣呀?
唔買你大把An機買

早前有報導指 Apple 向消費者發出網上問卷，希望了解他們會如何處置舊手機的充電器，有指 Apple 是希望為取消隨包裝提供充電器和免提耳機作準備。事實上，有不少環保組織都批評手機生產商的做法，認為消費者手上已經有多個充電器和耳機，隨機附送只是製造電子垃圾和破壞環境。

到底 iPhone 12 會否取消提供充電器和 EarPods，現時還未有答案，但有韓國傳媒指 Samsung 已經準備參考 Apple 的做法，停止向部份型號的手機提供充電器。韓國網站 ETNews 指 Samsung 取消提供充電器，背後有兩個理據支持，首先他們認為充電器在過去 10 年隨智能手機提供，幾乎家家戶戶都一定擁有。另外，不再提供充電器能夠減低成本，正好抵消部份因為支援 5G 網絡而增加的成本，能夠減低加價的壓力或減低加幅。

ETNews 指現階段 Samsung 還未就是否取消提供充電器有定案，但現在正與包括零件供應商等商討，就算最後落實建議，亦可能在部份型號率先取消，而且開始實施的時間應該會是 2021 年，換句說話，今年發表的手機不會受到影響。

資料來源：etnews

死撚左佢啦gay cook帶壞頭

完全當你哋係韭菜

韭菜？大陸用語？

如果班iphone用家真心覺得冇問題，仲好支持，一定食壞左腦

留名睇班ifan bb死撑話"環保/屋企有好多個充電器/唔似得你貪果個5w 充電器"

Apple咁做真係冇問題，Samsung 做就有問題
用開iPhone 嘅人好少會轉去其他牌子，因為冇其他牌子行iOS
唔俾叉電器大把iPhone 用家會照買
Samsung 用家隨時可以轉其他android

咁咪即係iphone 用家被apple 禁住黎打囉，
iphone用家有苦說不出，又點都要用iphone, 所以局住笑住口話"環保/ 有好多個充電器/唔似得你貪果個5w 充電器"

係咁㗎喇
年年都有人話apple已死 年年都大把人買

用開嘅人自然有佢自己嘅使用方法
我都唔明點解你部電話同電腦要自己第三方嘅app同軟件要可以同步電話電腦之間嘅複製貼上、文件、相
你實會話裝個軟件好難？裝完一次以後唔使再裝

亦都唔明點解smart octopus經app增值要手續費，直到apple 出咗octopus on Apple Pay 先有得免手續費
你實會話apple免手續費但遲人兩年

更加唔明點解第一次要話全球回收唔包港澳，見俾人先補返，360又係
你實又會話搞返掂咪得囉

事實根本係用得開心就夠

更何況你個Samsung 咁愛用家，咁識為用家著想，大可以唔學Apple
咁第一次用Samsung 嘅人點算？
你哋咪又係話「環保/ 有好多個叉電器/唔似得你貪果個5w 叉電器」？

Apple Cut 3.5 mm port同換電咁差又要學Apple？
唔會唔方便用家咩？

見補人鬧先補返

屌又錯
見俾人鬧先補返

唔洗app都得，直插usb線過咪得囉。
我真係唔明點撚解3星咁多野都要跟埋apple d on9 野。
我冇講過3星咁愛用家。總之我起碼有咩對3星唔滿意就屌，唔似得ifan bb死都要攬住個品牌，以為用某樣野就係高尚，有品味，死雞撐飯蓋。

唔使駁喇，兩種唔同思維
重點唔係咩app定線定咩，係Apple唔使任何第三方App同外置硬件就做到
我又笑鳩你咩，你用得開心咪得

乜都要用晒apple野，年年交成皮野會費換新電話，空氣傳輸都得啦。
唔通我又笑鳩你用window就過唔到資料咩。

所以咪用得開心咪得，你有你用你部***
我有我用部apple

你地唔肯認apple d鳩屎野咪唔好認囉，繼續死雞撐飯蓋，繼續做挨瘋高尚人

完全唔明鬧人哋部機廢係咩心態
你部機都有唔少嘢係係apple做到，你做唔到
你都有唔少嘢做到，我做唔到
大家用得開心就夠，無謂成人令自己唔開心
另外***人鬧得Apple 最勁嗰樣嘢通常會出現喺新款***機度

唔講第部windows吖
同牌子Samsung 電話電腦之門咁做咪又係要插線
我又話你Samsung 唔認廢咩

間

都唔未計你話「總之我起碼有咩對3星唔滿意就屌」
你屌完有乜用？Samsung 咪又係繼續cut 3.5mm同換電
你又咪係Samsung 用家有苦說不得，講完都冇人改善

起碼好過你地連呻出黎既勇氣都冇，係度盲撐apple ，夾硬洗自己腦屎都好食，ifan bb, 夾硬張d鳩屎野講成係優點

原來你覺得有得呻，唔使改善就足夠

人哋覺得冇問題你理得諗乜啫，人哋唔認為咁有問題你夾硬要人覺得有問題仲惡過共產黨

而且你夠淨係識呻但冇方法改善又好勁咩

閱讀理解拎F? 我有認為足夠咩

又係度死雞撐飯蓋

係喎，唔好意思，睇錯

不過Samsung bb都係冇方法令Samsung改善

1個2個ifan bb 被apple d鳩屎野谷到面都紅晒又冇得同人講apple 其實都唔係咁高尚，要繼續呃人以為用挨瘋就係高尚有品味，人唔笑狗都吠

你鬧完又係要硬食Samsung 啲缺點

咩高尚品味乜柒柒由頭到尾都係你自己講
將自己啲思想強加如人黎反駁人你真係惡過共產黨

識得打稻草人好叻咩？

盲粉i fan bb出現了

係呀。唔似得你地懶係高尚有品味。比屎你食都要夾硬話好食

Samsung 可以唔跟
到時ifan 見到有叉電器送實轉會啦

依家唔係2000年 附唔附送charger點解有啲人係要講到咁大件事？其實正常人唔會點care 冇咗個charger會死咁
真成個怨婦咁有得屌就屌

ifan bb為左唔洗插數據線過資料，成皮買挨瘋，又成皮買mac book, 佢地咁精打細算

你真係CLS
講嘢咩point都冇 然而你話我盲目

i fan bb出現了
"環保/有好多個充電器/唔似得你貪果個5w 充電器/i don't care" 死雞撐飯蓋，
仲有冇其他藉口盲撑呀

自己追post啦，乖啦， 唔再係小朋友要我餵你食mum mum呀嘛

係，你啱。

以為用張圖就可以掩飾被道出既事實咩

I Fan BB

apple 冇叉機比samsung冇叉機嚴重d
的確係家家都有一兩個usb叉機

但係

最大問題係apple d機好睇配件
samsung萬能插咁，我都未試過有叉機尿袋係叉佢唔起
但有d friend 用 ios，我就全家android

過到黎借電
成9日用d副廠牛或者冇佢正式授權果d 叉機
就會叉唔到 叉機同尿袋都係一樣
唔只一次係咁
最後都係要死死氣係櫃桶底搵番個原裝apple出黎比佢地用

但apple都係仆街黎，搵人扮曬野做research就話為地球，話為用家慳錢wo
你就慳d啦
你老闆，想賺多d就賺多d啦，今年咪一樣加價
為左我所以唔跟叉機 造作到死 難聽過粗口

衰唔緊要，你認左佢咪得囉，ifan bb同apple一撚樣衰左唔撚肯認。

iphone 死忠都覺得cut 3.5mm 冇問題，帶領潮流

利申：如果貴返平啲既都可以

充電器真係好多個可以Skip，而且依家好多拖板都有USB口，跟返一條最好兩條充電線就得。

個叉差器好貴成本咩
叉電器又唔係咩新設計，用左咁多年
成本應該係極底架喎

慢充用來做乜嘢？你要我比你

我要，我真係要
老豆嗰個去旅行唔見咗

ifan咁緊張粒電健康度 成日mon撚住
用慢叉對粒電好啲架

Cut左成本
但繼續加價

下次買電話得返個電話盒係到，ifanboy都話好環保

終於輪到電話DLC化
IPHONE15應該連鏡頭都冇, 要另外買+畀錢download相機APPS

會員 三星首席打手 呢？

Ifanboy:好環保，平時我都唔用鏡頭既

成班人入黎屌apple
但係個post主要係講三星都唔連叉電器
連用家都唔理件事剩係spin去自己唔會用既apple身上，依班人好笑，唔怪得咁多廢佬用android
行為一模一樣

ifan bb : "好環保"

我無所謂喎
反正都轉哂用一開五連PD既牛
又一堆無線叉電板
手頭上都幾部iPhone幾部An
仲要舊五光垃圾做乜

垃圾samsung

點解iphone做就得？無得解，就係有啲野apple做就型，三星做就柒

大家滿意未

型？

唔好誤會，我唔係針對三星，我係話在座所有and 機都係垃圾

因為***狗駁唔到嘛

apple仲鳩屎垃圾

大聲啲講出黎，等所有毒撚都知道apple垃圾

屌你老味，無headphone都算，charger 都慳埋
就黎買機連盒都唔跟

ifan bb咪又係屎都要照食

真 我條女都俾hermes禁住黎打，要求多多先買到個袋

屌，samsung個叉電器其實好好用，呢啲咪撚慳啦

25W快叉

單頭叉座真係唔想用

拖板果啲USB又慢又易壞, 不了

apple同***都要屌, 環咩保啫, 地球都就玩完啦
同埋5G貴咪係價格度反映, 駛撚cut火牛?

係要屌，但係最大分別係apple 塞舊屎比ifan bb食，ifan bb仲係度死撐話好食/以為屎真係好食，食屎有好多優點

agger, ***個超級快充真係返唔到轉頭

遲d 應該買電話得個盒

i fan bb到時會表示:
"apple都係想我地養成舊電話用得就用既習慣姐, 用心良苦呀"
"得個盒而冇電話 ,好過***個盒入面有電話, 又增加左電子垃圾"
i fan bb 再有冇突核d呀